Omu Gnom : "Sustine ce iti place luand albumele in original, astfel o sa fie mai usor sa mai apara o continuare!!! "

http://shop.hiphopkulture.ro/omu-gnom-ai-grija-sa-n-ai-griji-nu-uita-sa-nu-uiti-2011/

Daca simti ca-i original ...ia-l original!!!

Pace

www.omugnom.com